Anton Kusow kaebab Spiridon Bubnow peale, se olla tedda rängaste sõimanud, ja leppinuwad lõppeks nenda, et maksab 10. rubla
Spiridon Bubnow ütleb, et assi olla õige, agga temmal ei olla rahha
Jakow Golubow tunnistab, et temma kuuldes, olla Bubnow Anton Kusewil 10. rubla leppituse rahha maksa lubbanud
Kohhus moistis:
Spiridon Bubnow peab need 10. rubla Anton Kusowile wäljamaksma: ja nenda: et kolmekuningaks 1881 keikwäljamaksab
/:Otsus kulutud sel 27. Nowembril 1880 :/ 
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, khtmA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
